====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je suis partisan d ' un minimalisme urbain , strictement tenu dans une continuité de l ' action d ' aménagement qui reste ouverte à l ' accident , à l ' inattendu .
Entity Name (Type) :: Je suis partisan (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Je suis partisan (MISC)
Total entitiy counts: 1

